% Beamer-template voor de Universiteit van Amsterdam
% Gemaakt door Jolien Oomens
% Gebaseerd op de TUD-template van Maarten Abbink
\documentclass{beamer}
\usepackage{calc}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{xcolor}

\tikzset{main node/.style={circle,fill=blue!20,draw,minimum size=1cm,inner sep=0pt},
            }
\usepackage[absolute,overlay]{textpos}
\mode<presentation>{\usetheme{uva}}
\tikzset{
  invisible/.style={opacity=0},
  visible on/.style={alt=#1{}{invisible}},
  alt/.code args={<#1>#2#3}{%
    \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
  },
}

\title[Bachelorproject]{Benaderd tellen door Markovsimulatie}
\subtitle{Begeleider: Viresh Patel}
\institute[UvA]{Universiteit van Amsterdam}
\author{Wouter Rienks}
\date{28 Juni 2018}

\begin{document}

{
\usebackgroundtemplate{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{images/background-titlepage.jpg}}%
\frame{\titlepage}
}

\begin{frame}{Deeltjesmodel magnetisme}
\begin{itemize}
  \item<1-> Rooster van deeltjes
  \item<2-> Elk deeltje heeft een spin
  \item<3-> In het simpelste geval een ``+'' of ``-''
  \item<4-> Vaak zijn er meer mogelijkheden.
\end{itemize}
\begin{center}
\includegraphics<1>{images/particles}
\includegraphics<2>{images/plus_minus_configuration}
\includegraphics<3>{images/plus_minus_configuration}
\includegraphics<4>{images/configuration}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Deeltjesmodel magnetisme}
\begin{itemize}
  \item<1-> Bij lage temperatuur hebben buren de neiging een andere spin te hebben.
  \item<2-> Hoeveel geldige configuraties zijn er?
\end{itemize}
\begin{center}
\includegraphics{images/two_configurations}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Benaderd tellen}

\begin{itemize}
  \item<1-> Teveel mogelijkheden om met de computer af te gaan.
  \item<2-> Kunnen het aantal configuraties schatten als we een manier hebben om ze willekeurig met gelijke kans te genereren.
  \item<3-> Gewoon alles een willekeurige kleur geven werkt niet.
\end{itemize}

\begin{center}
\includegraphics{images/two_configurations}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Random Walk}

\begin{itemize}
  \item<1-> In plaats daarvan een random walk op alle mogelijke configuraties.
  \item<2-> Werkt in twee stappen:
  \begin{enumerate}
  	\item<2-> Kies een willekeurig punt en kleur.
  	\item<3-> Probeer het punt met die kleur te herkleuren.
  \end{enumerate}

\end{itemize}

\begin{center}
\includegraphics<1>{images/two_configurations}
\includegraphics<2>{images/configuration_step_half}
\includegraphics<3>{images/configuration_step}
\includegraphics<4>{images/configuration_step_fail}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Overzicht scriptie}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.45]{images/table_of_contents}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Bedankt voor de aandacht!}
\begin{center}
\includegraphics{images/configuration_step}
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
